人民日報—一直被模仿，從未被超越

老衲- — 一直被撚狗，從未被尊重

納狗比人秒撚夠未